{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013715",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 여울목펜션"
    },
    "text": "長興ヨルモクペンションは、長興遊園地と清浄長興渓谷がある場所で、ソウルと京畿道から30分で訪れることができる休憩空間です。 2015年にオープンしたペンションで、全客室には個別バーベキュー施設とフットサル場、カフェ式休憩所などがあります。 ヨウルモクペンションは恋人、家族、集まり、MTなどのための静かな森の中の休息空間で、長興遊園地の名所の一つです。 春と秋には自然の息吹を感じることができ、夏には涼しさを感じ、冬には白い雪景色を楽しめる場所です。 様々な人数に合わせた客室を提供しており、すべての客室には個別バルコニーとバーベキュー施設、フットサル場、インターネットWi-Fi、休憩所などがあります。 入室時間は12~15時までで、22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。 バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォン、10人基準で40,000ウォンです。 炭を追加する場合、追加料金が発生することがあります。 カラオケ、セミナー室、カフェ、駐車場などの便益施設も利用でき、周辺からは馬場貯水池、青岩民俗博物館、長興アートパークなど様々な見どころがあります。 ペンションでの楽しい時間を楽しみにしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションは長興遊園地と清浄長興渓谷がある場所で、ソウルと京畿道から30分で訪れることができる休憩空間です。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションは2015年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションの全客室には個別バーベキュー施設とフットサル場、カフェ式休憩所などがあります。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションは恋人、家族、集まり、MTなどのための静かな森の中の休息空間で、長興遊園地の名所の一つです。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションではどのような季節に訪れることができますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションでは春と秋には自然の息吹を感じることができ、夏には涼しさを感じ、冬には白い雪景色を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションでは様々な人数に合わせた客室を提供しており、すべての客室には個別バルコニーとバーベキュー施設、フットサル場、インターネットWi-Fi、休憩所などがあります。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションのバーベキュー料金はどのくらいですか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションのバーベキュー料金は4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォン、10人基準で40,000ウォンです。炭を追加する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションの入室時間は12時から15時までです。22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションの周辺からは馬場貯水池、青岩民俗博物館、長興アートパークなど様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションではどのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションではカラオケ、セミナー室、カフェ、駐車場などの便益施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションでの楽しい時間を楽しみにしていますか？",
            "answer": "はい、長興ヨルモクペンションでの楽しい時間を楽しみにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 690
    }
}